第一場all in俄羅斯係大自然不變既定律

主場雞仲有得輸？到時普京冇面點算？

話時話俄羅斯有咩人？

會和

艾堅費夫

永遠的艾堅菲夫

-1穩贏

仲有2倍好快手買，聽日應該跌到得返1.8